To 求緊山竹打黎香港既on9

你地可能以為好少事
最多咪8號10號風球
眼見咁多on9求打風真係好心痛
點解香港人依家反智成咁?? 為左放假竟然望天災發生
而家講緊嘅係可能係近10年最強嘅颱風
比上星期打日本個飛燕勁好L多
你唔信睇下成個台風既size，就快大過成個日本
有冇諗過農作物會失收, 建築物頂唔頂得順, 幾多動物會死? 影響幾多人生計?
係咪真係要有人死先安樂? 有冇諗過出事個個係你家人你會點?
香港係無任何防災準備, 危機意識又低

我好希望今次力場可以幫我地擋風, 一齊集氣趕走山竹。

趕走風災由波台開始

希望各位CHING可以十卜

十卜

ox子ching 高質

利迷子全力支持！

班友無人性

yes 好心痛

想你第一個死先

颱風總要有一個地方登陸。唔可能成世係海中心轉。
香港基建在華南沿岸相對完善。抵禦力都比較強。
山竹吹去其他地方只會死更多人。作為一個大愛撚嘅你應該知道兩害取其輕嘅道理。

集下氣就趕得走

比下面0k? 想呃下like

就係想啲建築物頂唔順

十卜
個風CAT 5級數真係唔講得笑

十卜

打到埋嚟我哋高鐵港豬澳點頂

樓主講得啱 但有咁諗過香港人危機意識咁低就係因為次次都大步欖過 唔見棺材唔留眼淚 所以有時都諗搵山竹打醒香港人其實未嘗唔係好事

十卜，想佢吹去海南算

on9 港英年代開始香港設計同起既都係以防風做標准，冇知識就咪on9啦，中國香港起既就唔知喇而家就當收貨既時候

【明報專訊】香港《建築物條例》並無特別規定私人樓宇需要抵禦地震，但該條例規定所有樓宇須能抵受每小時250公里的陣風風力（即10號風球），因此具有很強的荷載抵禦能力，在這種情形下，發生烈度5至6級地震時，99%以上的建築仍然安全，即使發生烈度為7級，約475年一遇的地震，本港96%的建築物仍然安全，而多項主要基建設施（例如機場、道路橋樑、鐵路橋樑、水塘及污水隧道），設計上都能抵禦烈度6至8級的地震。

香港唔受吓災難，只會愈嚟愈離地。
最好風災雨災股災、沙士一齊嚟

收皮啦

因為香港係好悲好大壓力嘅地方 打工仔太渴望想放日假

以為你死左 開心左一日

我慢慢引退 你咁唔中意我

真心

班撚樣唔識睇場合玩膠
我寧願香港無獨立都要無風打

希望個風會睇到呢到post

死火
我就係想睇人工島大飄移

我有諗過今次會唔會攪到冇水冇電冇 network，如果真既班戇鳩到時分分鐘連想開 post 取暖既機會都冇。

我今次已經買定膠紙痴窗，平時打風都唔會咁做，今次呢個風硬係覺得唔對路。

而家仲港英年代？！

用念力趕撚走個風?

十卜樓豬 頭先叫左個風走了

我寧願香港有風打都要你闔家平 安

就係要奶一獲勁既班人先會醒 先會知道大陸D垃圾係幾豆腐信唔過 一日風調雨順冇事到時D乜撚野沙中線 港豬澳通行先黎出事死仲多人 咁不如而家收左呢兩樣野皮仲好 同埋97前起既野一定頂得順 97之後就難講 咪比班狗官知道奶共既下場係點 官迫民反 香港要嬴就要推倒重建

手機三黎未 快啦

用愛與和平感化個風

十卜十卜

根本成班智障先會想打風 我覺得佢地要體驗下風災既可怕先會識醒
利申 太爺因為打風 所以患糖尿病過左身

我想知斷水斷電個陣係咪仲要番工 日日番工好撚慘

樓主好波
打晒冷震

啲人話一定打到黎，明明一日未到，都唔知打唔打得成，甚至而家都未到菲律賓
或者聽日有垂直風切變整散左佢呢

咩打風入你地數，「我地想打架」，佢黎就無辦法啦，要黎就黎，「黎啦，吹爛啲野」⋯

明明呢啲講法已經表現咗，想個風黎，
真係唔想嘅，會咁諗？而唔係諗個風個散咩？
甚至個風90度轉番去海上？

收皮啦 屌你老母 仆街死啦你

我地CC台焦土鍵國派9UP下都唔比

個風黎，真係唔撚知香港撐唔撐得住，上次個「黃雨」已經搞到半個香港水浸，憑咩覺得cat5超強颱風打黎會無人命傷亡？

唔係話有咩能力令個風唔好黎，而係點解要抱持 幸災樂禍嘅心態啊？？？

真係諗唔撚明，啲人會有咁嘅心態咁嘅心理

你班港豬唔會明，有危先有機，當年沙士執得小 今次再有機會我一定訓身

唔係為左放假而想打
而且想睇豆腐渣基建既下場

我懷疑個風根本就係幫緊香港人驗樓
咁岩係宜家呢個時候打 有D咩事都好過用緊果陣先出事